其實toast box憑咩買咁貴

雖然個傳統toast好好食
有排我痴線到一日一個⋯⋯
但佢正常個d餐真心貴
餐蛋麵都$3x
今日仲要加一⋯⋯屌

打錯野係賣sor

出街食飯地主稅要比200%
即係你個講餐38 蚊入面有25 蚊係比地主稅

Thx for sharing
不過同樣價位我覺得屌個老譚都無咁肉赤
利申：窮撚

toast box 真係得個toast 同 茶走ok

啲喇沙難食到嘔